{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 버블엔젤펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 この宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、このような理由では払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約を特性とするため、100%一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 この場合、先に決済された予約の件に優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に設定されます。 最大人数を超える場合は入室できないことがあり、この場合も払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任がある場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペンション内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 コンビニは車で1分の距離にあり、マート(農協)も同じ距離に位置しています。 ペンション内の駐車は2台程度可能ですが、スペースが狭いので周辺の駐車場をお勧めします。 周辺には北平民俗市場、東海秋岩海水浴場、三陟甑山海水浴場、三陟ソルビーチリゾート、三陟海岸道路、三陟港など様々なツアースポットがあります。 ペンション内ではバーベキューの利用ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように扱われますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約を特性とするため、100%一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。キャンセル料は予約金額に設定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任もお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備・サービスが利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には北平民俗市場、東海秋岩海水浴場、三陟甑山海水浴場、三陟ソルビーチリゾート、三陟海岸道路、三陟港など様々なツアースポットがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキューの利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 533
    }
}